【衝出連登】中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級 係香港人就去幫拖！

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級:

而成9483 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

俾左5星

香港人唔係咁廢掛？